如果我碌鳩係呍呢拿味

D女咪會爭住含囉

如果你碌鳩係用一千蚊紙做就會

如果太多牛奶味

你去銀行㩒張出黎含啦

芝士 紫薯效果更佳